[大戰李城3]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1239]

Push

懶撚到 個topic

push
第一次見即討誤中開得咁快
欣賞

蘇9，Fred，災馬
三大戰犯

So9 lan

Use this

This la

連開唔開po都有得燈

柒左啦你

Matic

梗係push this la

咩叫開po

今場波最大贏家係ddg

填問卷

都唔係大戰 自爆完一場

mcfred

Survey ?

屌你老母廢特
淨係識跑
傳波廢都算，今次仲要傳埋俾人

敏狗

依隊曼聯可以失幾多球死球

蘇9係咪有陰陽眼？
睇到我地睇唔到嘅野

越黎越鐘意費特

一開始黎 踢到成舊屎咁

宜家越踢越有 滿場飛

搶左好多波

上個月仲2下射門都幾近

下季想印佢

召喚我上水果個傻9 卡雲尼(7號)
死左去邊？？？
訓左？？？

輸得合理

Post Match Survey

出馬已經值得蘇蛇一個零分

有survey 未 緊火

Push this

見到半場抽完枝靚簽先黎輸個下重谷氣

想知邊個講

push

應該更衣室屌老母
Fred 狗

麥湯馬迪fred
包辦曬三球平時最少派膠
居然換妹唔換馬

我都想屌佢老母

返去攝高枕頭諗下點留般啦

邊個會咁打字

防守死球廢過學界

鬼記得咩屌你

今季買唔到佢要既人 應該都走硬

大衛迪基亞？

笑笑笑 笑乜撚野呀

攝高枕頭諗下點含Glazer啦

諗計清走費特先

So9 out

防中季初比人遠射唔遮線

又要睇Not the result we want乜乜乜

輸到盲咗
邊到有笑

佢終於輸波唔笑
應該真係好撚燥

蘇sir又一場經典戰役！屌你老母！

你好廢
波皮都hi唔能到

換入卡叔之後都無咩分別
頹到唔想睇
比李城按屌到還唔到拖

Cls 成場傳失左幾十球波

清走自己先啦
上年都話對Big 6好波
今年成班一齊柒先呃到個第二

Fifa gor?

出唔緊要，踢足先正

尾十分鐘禁都禁唔到

好多都無壓力
完全無默契

今晚嬲能到比左8分sob
希望佢好好反省下

因為仲有Fred喺中場斷波
同埋Martial幫手遮線，不過係遮自己隊波嘅進攻路線

呃到第二都唔易嘅

成場最撚垃圾就係廢特
對面三個入波有兩波都同佢有好大關係

輸蘇
fred同馬狗兩條垃圾可以留咁耐

啲人好鍾意咁話佢架嘛

無計 岩岩好返
真係睇唔明蘇蛇啲部署
Matic 棄用啦好嗎

前排仲唔少人j佢

呢到重講話要買呢個買嗰個
成隊波連基本off ball跑位（不論進攻同防守）都係垃圾嘅情況下
買咩人都係死
完全係教off ball嘅反面教材
唔願跑 唔識跑

皮已收

對防中失咁多波 踢閪咩

成隊波比泰利文斯同伊恩拿祖兩個撚狗咁撚

廢特我屌你老母

上半場vdb不停向後傳 踢攻中 唔攻
現位又差 隊友搵佢唔到

成班撚樣有一大半腳下功夫勁差
波都控唔撚掂 俾人一迫就甩

我都唔明，出個鳩陣以為有咩計，原來真係無計俾人㩒住打足半場

輸兩球自爆 一球死球
閪撚到

馬迪逼 Fred包位 玩咩
班教練都要檢討

馬狗成場hold到幾多球

回力鏢

認真講馬迪呢啲老將係有用既
但打李城呢啲反擊咁快既隊根本唔應該出佢
無mbe又唔出卡狗正選
反而比馬狗打正前
真係睇到我一頭霧水

買到美斯，另外十條友都係望撚住佢扭波
而家要買返馬勒當拿同比利先救到

蘇狗D波，完全不意外，去到淘汰賽俾人針對性部署就俾人撚到一棟都冇

其實佢同布魯士、曉士呢堆人有乜分別

[1001都唔開po]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1217]

#615 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

李城踢得好好，優勝劣敗冇咩好講
羅渣士戰術完勝蘇sir，三中堅完全攻唔入，中間ndidi 又係贏哂中場
少有地輸波係輸得心服口服
之前d輸波硬係覺得輸自己，今場就算fred mctom唔派膠都睇唔出會贏到

有心病啦，VDB攞波無人現位幫波，VDB又無信心下下保守

無般佢一早俾人雞咗

邊個識佢

屌你老母馬狗就廢撚事屌
最後輸緊場上面得返c7肯逼下波
其餘班仆街反省下啦

VDB佢咁嘅控球能力，又唔識長過五碼嘅傳波
我真係唔知佢點踢英超

真係母看廢特

李城踢得好係真

今場真係比羅渣士KO左
無左福 梳就無咩表現
懷念MBE

thx
返轉頭比返個負皮佢

Matic 如果後備上守死球高空波都仲得
李城擺到明打快嘅
伊恩拿祖fit到仆街
仲夠膽死雙鬼拍門
進攻死症無辦法
一句講哂 蘇蛇out!

盃賽出馬其實冇乜問題喎

小氣簿

追少場比賽

木踢到最尾都有番黎防守 但拎完又比人交失

中場一路都食開屎
matic又慢
fred成日甩波
hold到波既pogba就換走
最迫切就係要買個防中
d進攻走位問題就講到厭

廢特呢啲垃圾扮完傳球大師未
搶完下下都鳩傳 成日以為自己啲直線同分邊好好

同上場fa cup 差唔多完全一樣喎，不過係pogba 換rashford
個場一樣都係閪波

盃賽又唔係咁講
和到射12碼又另一回事

跟敏ching

木真係好有毅力

咁話晒都搏杯仔呀

唔知，我淨係知馬災成場散步，第二球都係輸佢無防守mark人遮線在先
再有馬迪跑唔郁比人輕鬆 one two過哂

依隊傻閪波有季j啲人幾高幾高咪又係照輸死球

有人問緊係search下啦

條中場線真係一個大敗筆
妹廸出親正選都唔掂 廢特一開波已經狂派膠
VDB明明打反擊佢次次都會拖一拖諗住撞後
要Telles上去妹廸補位同人玩賽跑又係痴線
結果俾人瘋狂中路打反擊 有控球時就傳唔到上去

真係慘 vdb呢單真係買唔啱用

錯在對so9有期望

李城打得好就一定
中場一攞到波就用最快速度運個波上去

有咩心病？

不嬲班大帝都唔現位

鳩傳仲要爭波踢
今場幾次走去自己友到爭波踢

無架，分別在有d運
今年所有隊都差，比佢仲守到做二弟

無福狗隊波仲閪 快啲好翻啦

對李城出馬迪vdb 都預輸緊九成
Vdb 同FDG比爭幾多班

木呢點真係贏盡佢
左邊又唔識踢

你Out So9都未Out

睇完成場
Vdb 無表現
40%係自己責任 60%係全隊責任
成隊波都唔識現位互動

即刻多個幾個負評

其實點解龍門球死都要開短 但又猜唔到出去 最後唔係比人截到就係死晒位焗住大腳 有咩用

想講n耐之前已經屌緊廢特交波騰撚晒雞咁
上年好轉左好多
點知依排又故態復萌
真係爛泥扶唔上pea

我又知點解唔跑wor
跟本全隊無預過個波可以傳到去前面

好似已經唔係第一場係咁 就算正選都係

半場咁難得入到波1:1
半場都唔換人做調整，好大程度上係送比人贏

蘇蛇心大心細 想以守代攻
但撞正兩個防中各有各毛病
加埋一齊放大哂弱點

真
躝啦佢

蘇呢場一定係最大戰犯
馬狗可以踢足全場真係痴撚線 憑乜撚?
fred又係 第一round換人留佢又係痴鳩線
第一round又係遲左換

淨係前場馬狗踢足90分鐘就知前面仆得街啦
屌你老母so9 咁撚鐘意馬狗帶埋佢lan啦

呢球關撚事咩 龜咁樣俾
Fred咁撚控傳

唔好唔記得vardy 單刀炒咗
我覺得就算唔派膠一樣好大機會失波
相反就前面完全攻唔入，一球half chance 都冇

得我一個覺得個杯輸咗係好事?

前嗰排仲將牙Fred同hehe比

見到廢特既表現令我諗返起hehe

buy Rice la diu

我以為佢半場就換

呢樣嘢係般嚟之前個個都係咁屌
但般嚟之後個問題好似又變咗無咁明顯

佢唔進步 英超真係唔啱佢踢

比下面

Fdg who?

專心聯賽同歐霸

仲有之前佢啲遠射 見親佢起腳就知對面又有龍門球

雖然fred係柒
但龜其實明顥應該分俾閘

上半場有一球，VDB後場攞到波，周圍三十碼一個人都無

佢用波不嬲都廢，上年都係廢

迪莊

由4/4變左4/10

龜柒還柒，果下係Fred correct到

法蘭迪莊啊

8強先輸你慳到好多力?

咪又係冇盃落袋

雲達沙嗰封信攪到而家好撚尷尬

寧願睇Amad 都唔撚要馬狗

啲人話唔關佢事嘛

調轉唸 隊波閪左兩個月未輸過 隊波本身問題都無改善過
比班大帝 蘇蛇反醒吓唔係咩壞事
仲有霸氣杯

希望國際賽完真係有進步

咁應該係fdj

係後場已經開始出事
唔現位
踢前就唔使現位？

唔同位點比較

輸唔係問題
柒到咁輸so9好撚大問題
之前咁多杯賽經驗無反省過

同埋球波要傳到腳俾甸大腳有幾難
根本低級失誤

明顯佢打錯字

有冇人解釋So9戰術下
馬狗點解要痴住對面防線散住步踢
係咪搏有一下Killer Pass傳穿到俾佢就搞掂

我覺得佢係一個正常嘅球員，正常人入到嚟都唔知應該點踢

主要係講波大陸仔戇鳩姐 好多都係引述佢

Fred+mctom+matic+vdb換飯la diu

如果你既對手係俾人針對性部署90分鐘都唔識轉戰術、轉陣既話，要針死佢有乜難

第一季就話唔知你乜料姐，今季現哂形啦

根本每個有D料既領隊對住蘇狗都係撚狗咁撚，摩狗大炒，西維爾爛陣SM，阿迪達睇住黎食，高普超殘陣今年主場第一分第一次零失球，哥本哈根輕鬆守和

係哥迪奧拿玩防線壓上先俾蘇狗偷到雞，但平心而論大家都知近幾次贏曼城係羸得好驚險，又神救又史達寧ON99又艾達臣連環派膠

根本蘇狗有幾多料已經睇哂，對強隊唔夠踢，對弱隊攻唔入，下季再係佢教肯撚定落番中游

麥龜未黎之前
有球波又係咁樣傳出黎
好似p去接
又係咁樣比人逼失
成隊波冇改善過

隊波落後就唔好再留Fred啦好心
馬狗又無表現

老實講 我係寧願踢十個都唔放馬狗
起碼另外十個預撚左要踢多一個人個份
唔似而家有條廢閪企係到 又唔係幫到手

依家輸就唔係，係輸就早啲輸重要依家得返歐霸可以爭

dean唔關事
龜fred各錯50

知自己控傳差 冇信心第一時間傳既 佢揹一揹身位再傳都得
唔洗夾硬鳩傳回番比龍

俾熱刺炒6:1 就係妹迪俾人狂爆中路
抵撚死So9無冠

中堅已經唔識用波 防中都唔識
四件中後場連波都控唔掂

唯一好事是福呢埸有得抖唔洗被人捉做戰犯

我估佢係諗住守到around 65min 換人搏命，好似歐聯第一場對RB 咁
換哂主力一野推快節奏偷幾球

點知隊波10分鐘都守唔住

其他唔講，西維爾嗰場創造到咁多機會俾前面敗曬家都入到so9數

如果有Rashford，都可以博吓killer pass跟住俾佢炒單刀
Martial?你交到俾佢佢都左扭右扭跟住仆低，除咗對鏝屈咗球十二碼仲有乜用

龜就算啦
呢件垃圾隊長都冇乜大局觀

今年D強隊好明顯已經睇穿左佢戰術，所以佢連入波都入唔到

好老實講句根本唔應該續佢，佢自己亦都唔應該簽

呢個關戰術撚事咩
早兩場唔見綠木有咁既問題
馬狗自己前插能力廢 咪成撚日想打背身

條友都cls 輸緊一球都吹L咗係罰球仲瞓喺地下眼條碌碌咁唔知想點

四強出局咁多次真係唔係冇原因

馬狗比到佢都未必入
完全對李城防線無威脅
你無頭波無走位
憑乜可以踢足全場
極度懷疑馬狗手持蘇蛇裸照

之後好多球都係咁 只係對面把握唔到

綠綠

fred + 麥湯依條中場從來都唔覺得係爭冠 甚至係爭4既材料

兩位好多時都係以勤力搭救 你叫佢地做多幾下forward pass/抗壓力交波/ 長傳 即刻死比你睇

穩住兩季前四已是很足夠
goodbye and thankyou Ole

人地贏就撚狗咁撚, 蘇蛇贏哥狗就偷雞

馬狗你到底有乜撚嘢用

嗰班人都on撚79 靴里拉除咗年齡之外每樣嘢都好過佢

俾人撚狗咁撚都排到第二其實又冇乜所謂

呢隊想要拎冠有撚排啦 後備又無深度 正選有幾多真係一線料 只不過係今年 BIG 6 輪住柒姐 先好彩有第2 對BIG 6係咩成績 就知咩事啦

劇本早已寫好
黎緊歐霸對格撚先入波後倒輸光榮出局
聯賽on99失分 負碌有歐聯踢
但繼續唔買防中/鳩買人
之後四大皆空無限loop

我都係果句，隊波點組織點埋門，平時操練都有操，點解去到比賽永遠係禁區做組織、射腳波都咁辛苦

以往費SIR 基本上當遠射入波係BONUS，都係實實在在兩翼傳中，咁前鋒要練既都係係禁區入面頭搥同搶點撞射，相對易好多

依家蘇狗又唔玩傳中，一味係禁區頂妹黎妹去之後亂鳩咁傳/射，梗係難入波啦大佬，每場波都咁千變萬化，平時操練點練到咁多埋門技巧

屌啦星明明早排已經成功將條撚屌踢出正選
點撚知條友對曼城唯一一場踢得ok 又俾佢入返正選

馬仔咁貴人工點都要搾取剩餘價值, 唔放佢落場就無機會

p lin當初都係咁, 睇嚟下季唔會再見到馬仔

Fred有人幫佢都好啲
屌
佢呢場變左half back
成撚日企係中堅前面嗰個拎波
都算
跟住班大帝無諗過現身幫波
任得對家局死個波

求先阿狗嗰場Rice爆足大半場射波嗰球好j到

點會唔玩傳中呀，你睇唔出兩閘傳幾多波咩
今場入個球都係傳中黎

明明今季兩閘攻勢多咗, 唔玩傳中唔通邊線傳邊咩

仲要我地前鋒慣性唔搶點

I said ~2 months ago that we were winning games but not playing in a sustainable manner. I also said we were changing game states with stellar goals. I then said it's not sustainable and we'll come down.

Our performances in the last month aren't a surprise at all.

要補依個位其實有乜選擇

由頭到尾都頂佢唔順, 係靴里拉走咗之後隊波冇一個中場可以周圍撲嘅球員先焗住用費狗

得卡叔做到搶點呢樣野
可惜係佢老同埋成日傷
Shaw今季咁好表現咪係咁解
成日有機會後上/傳中

幫fred 兜一兜，佢打右邊真係唔慣
平時mcfred 佢左腳打左邊
一拍馬迪佢就要錯腳打右邊，所以拍親馬迪佢都踢得唔好

呢個位我覺得要屌蘇sir 嘅
點解唔可以出番麥湯打右中場，起碼踢慣踢熟先

所以咪話教練團戰術安排佢打呢個位嘅作用係咩
2年半我當教練團應該知個球員強弱項
特別今季馬狗打中鋒真係狗嚟
廢撚到咁不堪入目
而學你話齋綠木呢幾場都冇問題
咁馬狗憑乜嘢仲有正選而又係繼續打呢個位
好想知教練團度咗咩戰術令佢哋覺得
馬狗係適合過其他人, 如C7, 綠木等人正選

廢到咁
就算C7傷癒我都會即刻放佢係正選算

Ole今年歐霸無冠 應該要換領隊
如果痢唔要高普 簽到就好

公道講，so9隊波一定係費sir之後咁多個領隊入面最似樣嗰隊，以前破唔到大巴同密集呢個毛病今季改善左好多啦，好多時攻唔入都唔係創造唔到機會，只係把握力嘅問題（福/馬如果今季把握力好少少，宜家可能只係落後曼城5,6分，歐聯分分鐘入到8強）

同埋今季點會冇玩傳中，梳爾傳中傳到五大聯賽top5多chance create
AWB落底鳩Bam亦都唔係少見啦

教過猁狗都要, 係咪輸撚到上腦?

之前呢度有手足講過
馬狗係木狗上任嘅第一單大deal
所以木狗保馬狗唔出奇

呢場肯定係ole 問題
落嗰位拎波應該係馬迪
而唔係Fred
Fred應該做現身接應嗰個

唔係so9講ga ha ma?

試過啦 麥湯搭馬迪 麥湯又係踢得唔好

多謝老死支持
如果卡叔後生兩年就無問題
而家真係老啦 踢下傷下時日無多

Bruno強行carry

直接Greenwood Amad 算啦

咁上季佢又真係唔係咁屎既

球會角度點都要保, 咁貴買返嚟+高人工, 唔係話棄就棄

保埋呢半季都係唔掂, 下季前場買到人條友就直接放雪櫃

唔續h仔走去買特廢真係笑話黎
攞個五千萬去提高下個週薪咪仲好
買人由摩狗開始越來越廢

蘇B固然有佢自己嘅問題，但係費狗本身啲傳控射真係差撚到極點

hehe以前係度比92班講波個陣屌鳩佢成日傳失
fred好似無屌得咁勁

拎嗰50m去抽奬回饋d深夜睇西波嘅曼迷好撚過啦

greenwood + james 都ok
之前幾場都係咁踢，又唔係真係差到要轉
greenwood 今季打右唔掂，馬打正前又食哂屎，仲要死出唔知做乜鳩

如果出fred累輸波就係蘇蛇責任, 出bruno carry應該計蘇蛇功勞

呢度有啲人話去中遊都求其執到件靴里拉呀嘛

算吧啦
佢係唔識教off ball
成隊波唔撚識走位，包括前中後場
教兩年半都係咁
呢個完全係佢問題

靴里拉我覺得最大問題反而係冇長傳

其實馬正選好正常，C7啱啱傷完，冇理由即出而且呢個年紀要錫住用啦所以C7後備好合理，綠木冇錯係可以踢前鋒，但係佢踢前鋒rw位就冇人踢，所以今場馬正前線綠木rw係好合理

拿高士文啦

我諗如果隊入面有更合適人選早就棄咗

係
92班係屌佢20碼都傳唔到
呢幾年睇得多就知20碼唔係咁易嫁

之前仲有班人同我嘈話綠木突破勁

james 右翼唔得咩？

諗下好啦
一來唔會炒
二來換個前猁

佢無名宿光環, 柒半季俾人屌到躝返德國整香腸啦

其實根本唔同蘇B續約咪算大家好嚟好去, 佢做過渡領隊係真係好, 但係呢個時候係要搵啲戰術理念更好嘅教練再fine tune隊波架啦

但係三個教練都攪唔掂，我開始唔知係乜問題
成隊波慣咗唔走位，買乜人最後都被同化
你冇個哥狗嗰種級數，乜教練都攪唔掂

費狗垃圾到連短傳都交失

教練團一係咪撚再叫龜哥hold波
一係叫佢練好啲傳波
下下推完一大輪扭完屎忽傳啲唔夠力既醫院波出黎托咩

今場睇到場上無福占進攻係可以幾慢

True 其實關鍵係睇霸氣杯入唔入到決賽
入唔到真係Thank you and goodbye

唔關事 今年有前四下季都會有Ole

福就係 占就算啦

我成日都講mcfred
一個望唔到空
一個望到比唔到

再幫隊垃圾兜一兜先
原來李城對上兩星期都係一週一賽
唔怪得咁鬼fit 個個都成場飛

入唔入到有時都要啲彩數，重點係個過程係點
今場就堅係唔收貨

入唔到決賽 我認為要搵定下手
過渡領隊 依個role佢做得好好
爭冠就戰術明顯唔夠

摩佬唔識係正常
V92起碼班中後場係識現位，控球在腳係無問題，進攻悶係另一回事
屌而家一迫就猜都猜唔撚到

如果st綠木 rw 占士，咁我寧願要st馬+rw 綠木
占士作用太單一，同埋對住李城呢啲唔覺得會有好多空位俾佢爆，一踢陣地同踢少個冇分別

不過你地實會話出馬都係踢少個，但係如果兩個揀一個，我就點都揀馬

防中右翼正前起碼三個位仲要買人, 後備深度又唔夠

換領隊又要再夾過, 柒一陣又要換

80m冇大局觀嘅隊長

馬撚根本畀足晒機會
係時候要棄
占哥都重可以搏下成材同打防反時有用

V92嗰年邊有英超球隊玩逼搶，梗係任你猜啦，再加上所謂控球在腳只不過係經常回傳俾龍門姐

算啦, 都預咗唔會炒
成績最柒嗰期都捱得過
呢家點會炒

費狗可以即彈比側面嗰兩個

v92個陣邊有咁多逼搶隊
個陣除左勁個幾隊 隊隊對住你曼聯泊大巴就實有分

呢球根本係費特問題

呢球咁都要賴麥龜戇鳩, 不如話dean做乜唔直接大腳踢上去

有買貴冇買錯

點會有人傳俾俾人品字型夾住嘅隊友

option 1 馬中綠右= 兩個都踢得唔好
option 2 綠中占右= 起碼綠木踢得ok，占就算真係差到極，overall 都好過option 1

咁撚多人係中路根本就唔應該比fred啦

果下都話佢應該第一腳斬/比中間，打緊反擊呀大佬，佢自己cup後on99

佢呢個角度應該睇得好清楚
唉, 真係好撚On9

呢兩個中堅都叫唔識用波唔知邊個先叫識用

唔知今日下晝死拗vdb 識向前傳個on9仔有冇睇波
可能仲未俾夠機會佢啦，俾多十場八場正選可能就有

我覺得綠右其實冇乜問題
而且綠個踢法都係要波到腳，同馬有啲似，所以佢踢中鋒對住李城我冇特別睇好

後場built up就係咁玩, 引對手上去逼再反擊

一係踢返以前屎波大腳清

Rice

綠木打中鋒逼搶好d、無球跑動多d、多d背龍同隊友做串連
馬打中鋒乜鳩都冇

綠木打右少落底、少突破
出隻占士鳩ban 兩下出黎都好
同埋防守上占士都幫到手

要踢後場built up就係咁, 出事機會亦都大

搵摩佬縮後防反, 有波大腳踢上去俾人再攻過, 咪唔會輸呢啲囉

龜哥識用波笑死人

比右路awb咪仲好呢下
佢都企左一陣逼曬係中間

應該咁猜架喎下下橫傳有乜用, 更何況費狗呢球唔算比人逼得好緊, 正常職業球員應該做到第一時間分邊啦

龜哥識扮用波

想學人打後場build up呢個位個中場一定要識彈啦
試下係thiago點會咁樣失
所以呢球點計fred最少9成半責任

要交比費達彈過去
點解佢見費達引左兩件過黎唔高波比awb

有時解high press 戰術係會俾中間先，等對面壓上d，再分俾兩邊，咁兩邊就會有更多空位做野
咁做有risk，但做得到個陣係有return 嘅

當然你話麥龜見到今場fred 呢球之前已經瘋狂派膠，係咪仲應該take 呢個risk 呢，咁就係另一回事

點都唔會傳俾一個俾人品字型夾住嘅隊友
你幾時見鏝會咁傳

識用波唔識用腦
體諒

VDB 15碼都傳唔到

太死版姐咁樣
今場對面見兩個防中咁易甩係咁搞佢地
仲要呢球波好明顯見到兩閘都係冇人mark

傳比fred直接得嚟亦都容易過吊高波比awb啦吓話

大頭腦細

防反okay 既 成材就硬件所限無可能

有人追住嚟俾負皮

咁你係應該怪費狗垃圾易甩波唔係話麥龜做錯決定

係對面兩個前鋒中間傳過去易過斬比awb?
唔係叫佢傳比冰喎
fred當然有佢責任啦冇得賴
但龜可以做好啲

搞搞下依家廢達變左必然正選

又黎負評黎講說話?

兩閘係就係冇人mark，但佢地都未係推到好上，係呢個位拎波冇咩著數
係中間搓兩腳就可以俾時間兩閘推前，鏝都係咁玩

不過再講多次，呢d只係紙上談兵，落到場要識變通
睇見自己隊友不停交失控失，根本就唔應該再俾risky 波去玩鳩佢

吊高波時間會耐d 可能仲要修正
冇比fred即彈咁好
仲要龜d波又柔又高

Exactly 破迫搶就係咁，伊恩拿祖又迫緊埋黎，佢背對Telles，你廢特攤哂手一腳分邊已經破到逼搶。

傳球地波點都穩陣過斬高波啦

直接責任係一定費達
麥龜都有佢間接責任
唔係既外國電視台講fred接波果段唔係講龜哥傳波選擇問題啦

就係講佢地太死版唔識變

後場用波既球隊好多時都係咁做架啦，人地逼搶緊，中場有邊個唔係比人夾緊？shoulder check完就一腳彈後/分邊架啦

唔交比awb佢左邊都有at啦

鏝點會唔係咁傳，有人特登拎出嚟講戰術

1:34開始睇，根度簡傳俾kdb，引對面上嚟再分俾閘位

呢球麥龜責任就係信錯fred，見到fred今場踢到咁，啲波儘量唔好經佢

咁玩完全無問題 正常build-up play嚟
問題係傳波嗰個係根度簡 接波係kdb

低估咗費狗嘅垃圾程度 呢啲波街場識踢嘅都應該做到一腳分邊

強如曼城、早兩季既利都一樣係咁後場build up，都一樣有出事，有啲人見一兩個後場失誤就話要棄後場build up 下下大腳清又話睇閪波比人禁住屌

yes
大把選擇可以唔使失得咁肉酸

就咁比at既佢前面嗰個會去迫at
佢比fred再彈既嗰兩個前鋒會即刻”失位”

唔通如果KDB甩波走去屌根度簡選擇錯咩

近6季我地邊個中堅好得過佢

輸呢球之前費特都柒咗好多鑊明顯無狀態

麥龜要識變通下避重就輕，唔好一招用到死，作為隊長更加要睇到

學費好貴架

屎波囉，大腳踢上去實安全架，俾返個波人地禁屌之嘛

其實fred 只要第一腳拎好啲 已經可以輕鬆傳走兩邊
問題佢好似無望過兩閘 拎第一腳可以拎到個波彈高
麥龜都係傳地波俾佢啫，佢可以控多腳彈高個波真係
再勁啲嘅普巴呢啲傳中間直頭一腳就傳走 控都唔洗控

其實18-19 作客狼都係輸左球類似嘅波

佢背對緊AT，唔似我地cap低圖慢慢睇

巴西仔啲腳法差到咁

正常一個喺大球會踢正選嘅都冇理由廢到咁

你用鏝嗰例子係錯嘅

因為馬迪跟本唔係企係一個可以接波嘅位置，而鏝好少會咁樣
條passing lane係斷嘅
佢應該企過啲拉開少少
咁Fred 先有多啲空間處理
同埋Fred知道後面有人，距離得一兩個身位
傳波俾佢佢一定向前迎波，品字變得更窄

冰哥 B哥都好過佢啦下話
成日hold波就識用波咩

作為一個中堅
又冇領導能力
一輸波就唔會鼓勵隊友
屌你老母你估你係維迪堅尼
佢真係有資格做隊長咩
比bruno 做唔得一定要麥龜做

佢比at既at大把時間推
對面衝過黎起碼都要1,2秒時間

睇多次慢鏡不得不讚既對面中場撲fred撲得超快
fred哥拎第一下已經封曬佢轉身位

軒失3粒,可以用返ddg了

一輸波就會有堆未見過ac

邊有背住
係佢冇望過

即場係咁上下，聽朝會正常返啲架喇

offtopic
見到失第一球似後
呢度有人屌甸仔拍手鼓勵

正常 輸波氣一定大
問題係隊波依兩個月真係踢得好撚閪
真正問題都唔係前場把握力差
條中後場唔夠班 死球防守問題講到口都臭都無執好

笑緊個大陸仔姐應該

龜:
Acc. pass: 58.4 (87%)
Acc. long balls 4.5 (61%)
冰:
Acc. pass: 57.4 (90%)
Acc. long balls 2.0 (44%)

我就唔知你點定義識用波，總之放到長傳，推波到個半場，對中堅黎講已經係好用到波，只係因為果個係龜你先至鐘意加個扮字比佢，正如你唔鐘意果個人佢做啲乜講啲乜你都覺得佢係扮哂野

諗返下以前肥安同香川真係唔叫水貨
擺返起呢隊曼

多做多錯，少做少錯

平時多數麥龜built up，出事機會咪多

般奴一樣有risky pass傳失，玩得傳控組織就係咁

其實兩個用波都唔係話真係好 好我係講緊邦路斯侯姆斯嗰啲 佢哋就真係好到就算防守唔得都ok, 依家呢兩件真係攻不銳守不穩

珍 不過麥龜都唔太應該咁比 好危
只係比起廢特佢責任冇咁大

輸第二球成隊出哂事啦，
普巴同馬災無做好第一度屏障，
馬迪比人one two追唔返
龜冰Fred無阻到起腳

伊雲斯都算好

跟住望吓Lingard人哋一過檔好似性交轉過運咁
可能Fred轉咗會都可以
Martial就應該去邊都咁沉，懶撚到

頭兩秒都話當大家誤會係長傳反擊
之後見到VDB俾人圍到雞手鴨腳咁，好心就揾條友幫吓佢啦
屌你馬廸仲慢慢散步，似幫又唔幫咁，一d意識都冇

佢上半場有球明明可以打反擊佢都回轉
就知vdb驚犯錯驚到打唔到攻中
你睇下般奴年中有幾多咩第一時間彈前呀咩後抽俾前呀個D失鳩晒
但佢都唔會驚
因為般奴真係知做攻中一定係要向前傳製造機會

Mcfred依個中場組合差唔多係Big7入面控球傳波能力最差

獌啲反擊都係福 般 木/占搞哂
其他都係捕second ball
如果季尾有一，兩場風流波
麻煩蘇蛇練下無左Bruno/Pogba 套進攻form點run

最區已死

賣vdb買rice
再買之前米蘭傳果件攻中，或者買般狗2號
搞掂

無睇直播純睇精華

第一球費特無望清楚禁區就回傳直接變助攻
第二球就俾人推十幾二十碼推到順哂都無人俾壓力對手俾人任射
第三球就典型既曼聯死球失波輸尾柱

真係好似昨日朝早有個巴打咁講，隔幾埸就會爆鑊甘既俾大家睇

賣fred + vdb 買 rice 啦
馬迪留多年，搵埋加拿返嚟做後備
真正有潛質既Shaw 3個月就爆起
Fred呢d俾夠時間

踢中下遊多啲空間咁波底差個缺點咪冇咁明顯

西咸Soucek+Rice都可能勁過Mcfred

都唔係可能
雙防中黎講應該得轟c服+高華錫勁過佢地
李城ndidi+泰利文斯可以一戰

又唔洗賣 而家中場唔夠人用
Fred長期打正選就唔得 間唔中輪換打Big6 專心做攔截都叫做合格

唔賣無錢
除非今季都200m budget

好彩抽唔中鏝/ 轟

好鍾意叫埋雲迪比，一季都未完

呢下一腳分邊就搞掂
就算控完都有時間再分
偏偏佢就揀咗回龍

唔係可能，係一定

你地會唔會對fred 太高期望
又即彈分邊 又要即時知道個局
佢fred 咋喎 簡迪啲 fd 黎 唔係根度簡 kdb foden 喎
佢有咁閪勁就唔使踢你曼聯啦

馬狗

其實Fred早幾秒好似有舉手call波

琴晚無睇 做乜9換走普巴

無記錯
就算鏝城個廢奴一樣試過咁樣比人逼迫輸波
同埋如果fred 傳大力啲比dean 我驚佢一野射左入龍
正面傳比龍係危險既
fred 個到根本死位黎 除非係kdb 根叔係啲先搞得掂

第一日喺曼區？

Fred同Kante兩個level

我指個類型
即係都係搶截型
想叫佢玩埋 build up 係多左

其實就算過到來李城
都過唔到鏝車啦

但fred貴過kante
唉屌

咁呢句apply落大半隊度，以後一個都唔準屌

唔好咩 睇少場四強
唔洗捱夜

屌得好 放大佢控傳唔好個缺點
真係關教練團事

So9 風火輪

聯賽keep到第二蘇蛇帥位應該都幾穩下，
寄望轉會做好啲仲實際

入到歐霸決賽真係最低要求
做唔到 木狗搵定拿高士文電話

我唔知個game plan 係點啦
不過球員個應變能力差係事實黎既
比人逼到咁仲想玩後場build up
自己又唔係曼城
想玩控傳 想升level 係好事
不過似乎揀錯左比賽
定本身想放棄FA?

因為唔識英文

nani貴過c朗

每次比賽日後上曼區見到一堆好少見既會然屌東屌西，仲有係度叫賣呢個賣果個，大概都知昨晚埸比賽係咩結果了

下半場換主力入唔似放棄

上半場輕敵

So9 高估自己作客能力

踢到咁都唔屌得

發洩下啫下輪對修狗 咁樣自爆
好難唔怪球迷谷鳩氣

呢個真

馬狗是咪連屌都廢事?

尋晚已經有戰犯

咁高難度

唔係唔屌得，我一直都認同踢得好就讚，踢得閪就屌，重覆犯錯更加要大力屌，不過唔好好似facebook班傻閪咁盲屌
因為我返工返好早，加埋年紀大咗挨唔到眼訓，所以夜波好少睇，通常夜波都係第二朝睇返highlight算。但睇highlight前我通常都會上一上曼區睇下大家討論緊咩去估隊波昨晚踢成點

Fred前排先俾人話買得好
而家屌到即賣

明白，但fb 個Page 反而好多盲撐

你估Fred下一站會係皇馬拜仁？佢而家都係中下料

我連highlight都無睇但睇到又後場玩波自爆就知一場鳩波了

佢呢個幾月都俾人屌緊喎
一直唔明好係邊

之前已經講咗今個星期好大機會全輸乜柒都冇，結果蘇b all in 歐霸驚死出盡全力唔換人， 今場未冇閪哂力多失誤

蘇b 玩咁耐根本應付唔到多戰線球員狀態輪換，啲後備可以廢到仆街， 但個個天價，你睇下李城個陣容聯賽都係爭你一分，你咁多貴嘢踢多人一條歐霸戰線已經想死咁

希望木狗未咁快同蘇b 續約， 雖然以前鍾意蘇b 踢波都咁話， 佢同林伯特根本同一水平， 除非你只係目標單支拎前四就算， 唔係換人啦

以前都有好多2200開波甚至早埸既比賽，但自從武肺後呢啲時間開波既曼聯比賽就好少

好似打親鑽石型中場班波都係踢得閪

做乜鬼對李城又排埋d怪陣
足總又唔想爭呀

贏格蘭 Ajax/羅馬 咁都算高難度

無奈真係無翼用，今個轉會前鋒右翼缺一不可

踢歐霸係咁，要多日休息

真心唔明隊波點解可以成日死球出事

學呢度啲巴打話齋
風火輪黎

好似之前冬令時間，如果0030開波，睇完埸波都兩點幾，第二朝返工就好似靈魂出竅咁

向前傳=要識30碼長傳？
咁全隊得普巴同般奴同福識向前傳
咪放長雙眼睇Garner幾撚勁

其實佢地咁樣玩唔係第一次輸
好似普巴 邊爐都輸過一模一樣
分邊真係咁難咩

呢個真，深夜波之後返工，都等晏晝先做嘢

哎班死廢老收嗲啦

長傳畀梳福刷accuracy

根本fred就應該好似kante 咁用 少hold波少分波 專心搶波 班教練睇左成季仲未睇到？

對比防守力 不如話前面進攻真係唔夠力 除左個入波都睇唔到咩其他威脅

本身打修仔咁都贏唔到..

Fans Page 盲撐
CM 盲反
都係狗咬狗

又話無左MBE會好啲

呢啲普巴都傳到啦 佢都踢緊曼聯

咁快換點做下一個費sir呀(好似係)

尋晚有派飯福都唔見會有起色

上半場個個發夢，得pogba 叫做好少少

後面呀麥大隊直頭唔知做乜9

大佬 淨搶波 基本控傳都要合格

條友自己搶完再自己失 再自己搶再自己失
下下first touch彈上膝頭想點撚樣

琴日果場就波又搶唔到 但下下交失 控甩
關戰術撚事咩

有福狗起碼有得屌佢敗家
無 連搵戰犯屌chance唔入都無

太累班波 後備又唔夠實力

fred 上兩場已經累到係咁失波

Vdb真係好撚差

vdb 係Ajax 明明幾好

視野差決定唔係最好都算, 屌你回傳比個龍都交到咁嘅閪樣

我地只係睇過佢幾場歐聯姐咁
坦白講今季對佢就一定失望架喇，
睇埋佢下季會唔會好啲，同埋季尾聯賽有失分空間咪用多啲佢試下

佢俾人雪咁耐 冇態真係好正常
蘇b 平時d輪換同用後備既決定真係好差

琴晚睇完vdb 真係好失望
球球一有反擊打下 傳遠少少就唔試 cup停 轉身後傳
臨換走前 有球同馬狗 2打2 定2打3
傳完球safe pass俾馬狗就收步
踢到咁 好難俾機會 p仔可能都好啲

50M呢啲基本嘢都搞唔掂就食撚屎啦

so b 都唔係好敢用telles進攻 本身進攻力好使好用 但完全用唔到兩閘overlap

其實佢係咪迷信撚
之前出bruno 無態都繼續出
成日勝利11人之餘個plan B 又柒

佢個腦諗咩架

由頭到尾都冇覺得好, 係舊年季中有段時間勉強合格

Fred 傳波實力不嬲咁上下
不過可能攰 下下標失
Matic又唔夠快
搞到中路放題

50M 係搶高左
同埋唔係基本嘢黎
Big 6 都數唔到幾多個可以 handle 依個情況

telles 有球遠射唔差

教練團唔識用vdb就真 太想佢做Bruno二號
佢長傳唔叻 咪搵佢打短傳走位
佢漏後比木前插嗰球意識好靚

對佢傳波無咩期望
但都唔好killer pass 自己友 同 空哂傳俾對手
唔係呢啲踢曼 都唔應該有呀

叫班死廢老收爹啦
講控傳入波助攻key pass 靴哥好過費達多多聲

Fred 其實係好平庸
勉強可以話佢勤力
但係標波唔準 傳波差 控球差

我寧願佢斬比柒福同Shaw好過成日帶波 同埋冰狗平時咪又係多數淨係橫傳, 好耐先有一兩腳直接助攻

根本後備未夠班，輸左咪專心聯賽算啦

kante 係唔識攻, 但控傳都正常先
fred 係控都甩, 又醫院波
話撚左佢一年得一個月似kante, 其餘時間都係anderson

得罪講句 所謂勝利十一人都係擺最有把握果11個落去踢 換後備踢盃賽就西波 講真班後備實力未至於廢到咁

vdb無長傳

佢依家係基本傳控射都唔得點搞呀

我想要7點半或者8點波呀

請問餅爺做野未

Hehe 16/17好撚勁，之後上親場都唔錯，仲要見到去到PSG踢到入歐聯決賽，真係揼哂春。

Ole's at the wheel, man. He's doing it. He's doing his thing. Man United are BACK.

點解會有Lv.1, 有得升級打大佬

其實講控 琴晚真係太西 平時無咁西既 傳射任何時候都西真係幫唔落 而家限米煮限飯 有邊個好似佢咁勤力守咁多波

唔係叫佢轉身再放直線喎 就咁分邊交球地波比Telles都搞唔掂會唔會廢咗啲 Bix 6講防中位應該得阿狗沙加廢過費狗

初來報到英超又出得少
要花時間適應啦

唔肯高價續真係無計

快啲喺中遊搵翻個啦

vdb似mata

如果係其他球隊例如饅，佢應該會好適應

木狗戇鳩到拎poty嗰季都唔續, 拖到最尾幾個月人地搵埋下家先嚟傾

係中下遊
即係白禮頓果d 睇下有無

又話求其都執到件, 費達仲要咁醜樣

傾得遲姐
摩狗任內木狗無同佢傾
蘇仔上任先去傾已經太遲

佢技術咁
後備出都有d難

佢14/15啱啱嚟嗰陣都好好j, one touch killer pass後上撞射都有, 之後摩爹改造佢防守又好掂可以man mark世三

拎唔到霸氣盃
般奴實走啦
輸到3-1
佢個樣失望到

但輪換唔係話你一係就成個月唔用 得閒先換出後踢
平時點幫後備keep住狀態就係領隊責任

佢一係學ramsey 練防守打b2b,
一係如果買唔到中鋒就取代馬狗
一係lan

死黑鬼又屎波

馬迪黎左 由正選跌左落輪換
係捉鬼個段先出得多返

hehe不嬲好使好用啦 又放到直線 又hold到中場 防守又有返咁上下

到時so9 唔知點算

反而覺得佢基本功係唔錯，但阿積士體系入左腦，去到我地度又未識點融入球隊，從來覺得意識有得救，基本功無得救，所以先會唔想占士長遠留隊。

其實大頭閪傳比費達果球算唔算有責任

fred打左大半季好波，一場衰左就變番地底泥

嗰陣仲fit嘅馬迪位置感同路數係好啲嘅, 同埋靴里拉中意標波

Fred唔閪控閪傳咪無事，閪左咪有得賴

當日咪撚買費狗, 早少少留翻啲錢加少少人工比靴里拉意經好好

根本唔信班後備+自己貪心 想咩盃都出力踢 聯賽肯定拎唔到都想拎個盃 之前聯賽盃又係咁 加上簽運又無場場強隊 焗住出勝利十一人 今場算好 出vdb

都係果句 教練團係有料出後備都夠贏啦

好似為左唔比鏝買到所以搶？

彈彈波基本功唔錯囉
但係入得鏝既除左彈彈波勁
個人技巧都要有咁上下囉
起碼要過一兩個無問題先
佢入曼聯呢大半年
無長傳
怕個波掂到佢
走死位
反擊傳後
太鍾意一腳波
好惡搞

牙傾射手榜助攻榜都第1
但係熱狗排第6

摩佬戰術問題啦 擺個唔防守既妹響防中 根本派費左個中場位 hehe matic pogba 根本可以同時間出

“即時知道個局”
呢啲係打中場嘅基本意識啦下話
只不過係個中堅傳比中場 再有壓力之下要求準確咁傳返比隊友
全英超20隊嘅防中呢個都係基本要求
講到咁高難度仲以為要佢第一時間避開對手再比直線

呢個咪木狗唔識波on99

呢下絕對係基本嘢, 佢接嗰球地波控到咁柒, 俾人一逼就鳩傳, 仲可以賴邊個

馬狗真係開心, 咁後生已經選擇踢養生足球

後半好同意，
過一兩個無問題又誇左啲，根度簡、洛迪高都係中場，都唔洗扭人過人，中場傳控決定合理最緊要。

佢場場都唔駛出汗

根本係普通shoulder check
一個有人逼就甩/傳失
我阿婆教都知要逼搶你啦

蘇蛇依三季執摩狗同木狗啲爛攤子真係幾好
起碼穩入前四 睇吓叫唔叫到下欄過嚟
下欄黎左 都算完成歷史任務
留比下手副牌好好

頂埋呢幾個月啦, 買到人下季放雪櫃

Lv.1新會然

等睇連皇下季返黎救世

真, 作為足球員, 傳/停/帶/ (射就前場) 係基本野 唔好講到識一樣野其他野可以唔合格

smalling 有高波有速度有身位, 純粹唔識build up都比人清走, 費達老幾呀

呢度不嬲都係咁

英超既見頂 Andrew Wiggins

琴晚連屌佢嘅人都無 隱形到

下季連皇強勢回歸
唔識波既我初初以為係連皇問題
睇多兩睇發現馬狗先係問題所在

快啲躝啦屌佢老母

佢叻仔呀，踢足全場賽後提都無人提下佢個名 屌都廢事

有無佢既數據睇下
真係唔多覺佢出過場
最深刻係見到佢交完波散步
同埋禁區屌綠木

馬狗果種隱形, 真係不如搵大頭閪打中鋒算la, 咁中意用波

睇過中醫分析VDB踢過既比賽，睇佢cap落黎既比賽片段，vdb有一個問題，就係成日過早前插，而且成日衝左上前鋒位，搞到禁區頂個攻中位無咗人

（佢既位置有時仲要企得前過前鋒）

馬狗而家真係吊佢都覺得浪費自己D時間

人地都話埋想留係個邊
俾佢走啦

前期積落冗員太多, 佢清人買人算係咁, 仲氹得掂更衣室

呢兩季執到杯就有排教, 如果下季都拎唔到杯都似走人

存在感仲低過LKK

我就簡單d, 佢踢出黎好撚似早1,2季既連加特
傳埋d 無用波, 走埋d 無用位, 淨係跑
唯一好少少就係無搶隊友條線

但佢仲當自己球皇周圍屌隊友
係唔敢屌MBE同般

咁至少要收返6000萬磅

lkk 好有存在感架
地波控到上頭頂

佢係 攻中要人拎波轉身分波etc佢會跑左去前鋒線
一係就明明無人都唔敢轉身 彈後個波就算

人地護波好勁印像流VDB一接到波就係盡快比番最近既隊友
同打少個冇分別

馬：幾好丫，後防派膠出事，今埸又無咩機會餵到俾我，我無失機即係無犯錯啦，嗱，你班仆街無得屌我喇啩

講今場以波論波啫，得幾個話要佢即躝
佢上季武肺前同今個上半季絕對係有好表現，即使唔係長遠既選擇，都絕對有用。

我本來都以為佢係升級版連加特

講敢上腳呢方面連帝好好多

起碼可以屌下佢升降機
馬狗真係唔知佢尋晚做過咩

係中場線交完波比AT，企撚定定，得返AT自己一個係前面

毒撚無人幫

真係笑撚咗
踢咗成季都唔知佢踢咩位

明顯係未夾熟隊波, 全隊衝上去打反擊, 第一腳就應該傳, 驚risky pass失波掛

外國d 數據公司, 踢到屎咁都6分以上
唔怪得曼區比親零分都有人話盲反
有傳過波都唔可以比零分

踢前鋒可以全場1個射門
盤球過人3次得1次成功

Vdb 係可以做到護波唔甩，係佢意識上永遠一腳短俾5碼附近果啲，我地班波從來無試過咁踢好難特登就佢，只有佢改變去融入球隊，呢樣係教練同佢都要做好嘅野

唔想浪費食水沖涼

平時依個位係Bruno已經一個長傳斬對角
望下馬狗 完全唔意慾跑去邊接應VDB

做攻中唔敢向前傳真係不如唔好踢

踢左翼果陣又話比伊巴搶左個正前，比返個正前佢踢閪到離哂譜，今季連把握力都無埋，最勁果段其實係摩二同福輪流踢左翼，但咁撚高薪就留黎輪換又戇鳩鳩，長遠黎講下個轉會窗有價好賣。

到底佢點重入番法國隊, 又話法國隊好多人才

又唔用賓周馬 拿卡仲有咩揀
moussa dembele

理論上佢要夾個派牌型OR高中鋒
即係BRUNO
佢D傳完即走位先叫有D用

keep住向後咪唔甩

李城有Madison 同 Barnes 傷佐。有佢地仲輸得慘

Fred 同Matic 呢對中場能力有限。今季應該冇盃

你望下皇馬隻jj馬又係法國前鋒
踢到30幾都仲跑得落力過我地隻馬
就知心態野冇得救

vdb 咁中意一腳波 不如打假9 啦 應該勁過馬 肯one two

淨係識play safe 拎去做防中算啦
今日開始改造好過見佢打前場下下後傳

我始終覺得最好選擇係番阿積士

今季盃賽放佢打攻中佢都係踢到假9咁，存在感一樣低

入去都係坐架啦, 佢爭得贏邊個

出賓耶達丹比利都唔揀佢啦

咁唔同 有佢無bruno 不如同時間出

賓周馬唔係嗰時同刀疤佬永逐出國家隊？
最後都係要靠神鋒豬腦

一甩波就死全家樣
自己企閪位人地唔傳俾佢又死全家樣
建議佢直接掛靴啦
踢波呢啲要出汗既運動真係唔啱佢

馬狗百無前鋒
轉唔到身 搶唔到點 頂唔到波 Hold唔倒波 入唔到波 搶唔到波 過唔到人 扭唔到波

連叫佢比多少少effort去跑多兩步都好似殺咗佢全家咁
一陣又心情唔好發脾氣

其實呢隊波嘅前線個個都好後生個個都要時間浸
福木Amad甚至DJ
對馬狗呢啲已經唔多唔少踢左五年收緊正選人工嘅球星真係冇咩耐性剩返

已經有一個場上決定好多問題嘅福狗
隔離個球星唔係穩定有表現嘅咁就躝得啦

喺Ajax啲球皇片 VDB都唔係會交3/40碼長傳
係打陣地戰 one two後上前插
佢喺Ajax好夾Ziyech同Tadic
如果買到haaland Sancho 睇吓表現會唔會有進步

冰龜mark 緊對面兩個前鋒
呢球輸fred 補位慢，同埋對面真係射得靚

尋晚好似係叫初4

連皇有遠射

我至撚憎就係佢自己甩波唔撚追返
甩完唔係望住球證
就係好似時間停止咁 擺俾人搶個時佢既pose

vdb究竟係蘇狗想買定木狗求其塞比佢
完全唔岩用既喂

都要適應嘅, 睇多季先啦

仍好嗎 仲會禁區猜傳到 天光嗎
大頭閪 望費回傳也許很 勞氣吧
仍憂心費達每天柒

攤開雙手閪樣望天
尋晚再加插多球教隊友唔應該咁俾

欺善怕惡
前幾場自己踢到閪咁都屌DJ

接近9成失既波都唔會關佢事
一定係隊友俾得差

擺下pose扮有盡過力
我至憎佢自己都踢得唔好仲周圍屌人怨人
人地批評佢又話人地歧視
要blm

講咁多做乜，有冇睇波呀尋晚
vdb 球球反擊都回後喎
已經唔係要求佢下下killer pass

可唔可以同ac換伊巴返黎

同埋真係講馬狗對曼城點好點好
一嚟其實佢唔係特別標青 只不過係成季都垃圾級難得有一場正面少少
二嚟搶倒波Hold倒波係做前鋒嘅基本條件
唔想成個堅尼咁
但喺球場做到嘢係佢嘅工作

同一場波自己門前幾碼頂個波俾人地龍門
單刀又射中間俾龍
射失完一係擺個失望樣一係就笑笑口尷尷尬尬咁

上場fa cup 先出完，雪咗幾耐呀

卡叔：又要欺凌我

全季淨係踢一場波

返黎搶返佢件9號

唔評佢面部表情，淨係一個足球員接受到自己咁少既跑動都癲啦 想知有無今季場均跑動距離啲數字睇

大賽球員

Amad 30m VDB 40m Telles 15m
洗咁多對今季主力陣容都無提升過
好心轟落去Sancho好過啦

馬迪也明白角色時已不相襯

假9要hold波
怕波既vdb點打

Anderson First Touch個人技術 比波視野不知幾好
佢係打中場中零位置感 零射門能力 比波力度下下炮彈
（呢樣係費Sir格硬改造佢由攻中轉做防中/中中失敗）
佢無黎曼應該發展會好d

Fred條撚樣 連基本控腳波都控唔到
仲關咩戰術事 佢搶完個波番黎轉頭又俾番人

之前出過
走D位連般奴咁鍾意risky都唔傳比佢
我記得fb話成班孤立vdb wor

可能佢覺得踢中鋒唔駛跑企係度就得
成撚日企定定係度call波
人地傳俾佢佢又hold唔住俾人拍甩
發覺佢唔識指前面叫人交過波俾佢走位接應

費sir 都唔係次次贏啦
08有朗隊C朗輸俾樸矛tim
對面李城又咁係咩弱隊，會唔會太自大

ys 我都希望佢適應到
我覺得佢係可以帶到啲新踢法出黎

呢下應該係衰綠木喎
雖然vdb冇做長傳個下
但我記得一開始綠木肯傳比vdb既
可以更加一氣呵成打個反擊

但前題係隊友都熟晒佢啲走位
唔係佢真係要諗諗開法啲新技能

佢個撚樣埸上散步，一時就怨天怨地咁既閪樣，一時就事不關己咁既閪樣

就算以前我唔鍾意lin都唔會想lin唔好再出埸，因為lin係某啲比賽都會有佢既用處，會交到功課。但呢條撚樣成季踢得出叫好波既比賽真係一隻手數得哂，依家真心唔想條撚樣再上埸

對修頓嗰場後備落黎踢都可以隱形
已經贏緊唔知6定7粒

我地其實都有個好夾佢既人 馬達叔(失蹤人口)
可惜錯誤時間相遇

卡叔多數唔續la
同埋續都好, 伊卡有時傷, 輪換下幾好
馬狗全勤都唔及人地出一半做到咁多野, 250k

左腳比到前啦

Call 完波 極少一腳彈後走位
同vdb 兩個極端

傳太多根本醫院波

之前唔係隊波6個星期
出返黎一兩場又傷返

m9而家太鍾意背身
問題係佢背唔撚到
不如搵機會前插仲好

曼條前線俾佢搞灣哂
今季無b18 carry應該同阿狗排名差唔多

一係就帶兩腳先傳
一係就俾人直接拍甩

6.5 底分黎

問題係佢背身又頂唔實人地球員
其實佢都有前插既
但單刀果野通常都射龍
今季單刀唔知交咗幾多次俾人

唔係嘅 買telles激發咗shaw
呢15m其實算好抵

咪係, 唔輪換又屌, 而家輪換又屌

輪換後備實力差啲, 輸波機會咪大啲囉, 唔通早啲輪換又唔會輸

足總杯入決賽對鄰居車狗, 歐霸最勁得羅馬ajax黃潛阿狗呢啲, 係賽程長啲麻煩咁解

伊巴係般嗰類，除非真係傷，否則都係想全勤，換佢會打9你
不過有伊巴喺前面d波會定好撚多就真，有佢做教學+賣波衫都賺返晒

好彩琴晚睇完比tielemans入波就熄機瞓

所以4000萬就買到
皇馬4000萬都彈鐘

佢背身唔撚係傳比側面
而係格硬轉身
廢中堅咪怡到囉
但遇到啲硬朗啲嘅中堅，實比人逼甩
佢仲下下都要試下轉身
講真比佢轉到一次，下一次都知佢想點啦
仲唔逼撚到佢仆街咩

都叫仲有一隻杯望下

佢第1腳收正完已經要塞返個波去中間喇
左邊臭馬又唔會現個身出嚟幫波
即係玩死自己

幾次可以向前傳都交翻後...又帶唔到波冇咩速度

其實上round 對西咸已經輪換咗，同今場一樣收起福般shaw
不過閪住贏就冇人理
今場一輸就出哂黎屌勝利11人

i mean 平時聯賽如果有料 勝利十一人換走一兩個都唔會影響隊波 而家果十一個少一個都好似會輸波咁

激咩發
上季Shaw都可以自己爆一段是啲人盲反

我之前post過
馬狗英超攻擊球員頭五跑最少

尋晚普巴打左喎，唔好係唔係都屌馬啦

冇楚耀激發碌梳下半季，我哋以家都唔會仲企到喺前4

講真 輸俾樸矛嗰場係我睇曼聯咁耐以黎
最撚冇運既一場 沒有之一

你講上場聯賽？福般shaw有出wor

主力就係咁, 高狗無咗vvd咪又係死狗咁

除非好似哥狗咁無限金錢+氹得掂班大牌做後備

前插要跑 要出汗不了

盃賽Telles打都可以話比shaw抖下既，AT點都好過BW

我曼d 後備質素咩料先
今季d 賽程又係密到on 撚柒鳩
鏝軌幾億咁貨，輪換算keep 到水準
猁熱輪換程度同我曼差唔多

都算係架, 上季shaw無咗左福配合都爭啲

今季已經可以自己嚟, 夾邊個都得

上round fa cup

so 蛇仲排到第2 已經極限操作

好彩西維爾杯下場唔駛飛去東歐，去西班牙就攪掂

上季梳都未試過好似鏝𠴱球咁爆一大段
再同福做one two配合入波

嗰場陣容10個位都一樣, 今場收福仔出普巴

柒住贏咪無人屌

可能同妓差唔多

今季最西果3場 愛3:3 輸錫 和西布朗

買唔到sancho之類衝冠既話
般狗應該會say 88

我上季已經話BW最多Bardsley料
盲反們有一段時間都話BW>Shaw

Bw真係借出去踢返1-2季先

冇咁大段但都有爆㗎
係我曼球員只要一甩波就俾人屌啫

一場波？
連續幾場wor

以控傳質素一pat屎嚟講既話
係由加盟至今

冇希望冇失望

Lan返巴西啦

暫時睇返重播15分鐘到
VDB呢埸唔係一般地差喎

卡狗 馬狗 馬迪 fred b all lan

睇#345
佢一路都係綠木後面點俾

麥龜真係正正經經做返個傳統英式中堅 清波頂波算啦

呢兩個月盃賽想用個陣就傷哂 點操

1-2巴沙克舒希

過鏝或鍠

條友份約去到2025+1, 邊有咁快走人

1-3 精工

次次輸波係social media 比球迷屌就話racist
踢到成pat 屎就用種族歧視做藉口
踢好D 就唔洗比人屌啦

0-0 精工

屌政府管治=辱華

最西操作真係借走Lin
自己有無人用、Lin出到去又擔大旗

Fred根本就係垃圾

Rojo

打包對面中場算啦

成季佢出左幾多場？

盃賽大部份都正選喎，算係咁啦下話
又唔係成季先出一兩場

有得出又話「無態」，咁點用佢

最西係你無過埋韋斯咸

3:2 -6贏白禮頓

3:2白禮頓

之前試過後備入黎
反擊半場2打1佢傳後啦
MBE都屌屌地鬼

出太多啱啱好番嘅球員
呢場vdb 正選應該換般奴 再半場或者60分鐘vdb 換普
卡返又係啱啱好番
馬狗一好番又正選 應該出DJ or Amad

matic hea到馬狗咁無人屌？
carrick 34歲都無佢咁散步

希望蘇sir今年爭氣,真係爭返歐霸返嚟，唔好又四大皆空啦 ，FA cup出咗局轉個角度諗又唔係壞事嘅，叫做可以專注聯賽同歐霸

有位置感？我屌你老母馬迪狗

駁唔到

有時啲嘢好邪, 呢兩季再執唔到杯, 再教落去就會變肥普

今季得亞軍無杯接受到
下年，下下年真係唔知
可能會學餅爺琴晚

其實好坦白講，so sir教我曼之前又冇教過其他歐洲大球會，其實佢教到咁都算係咁啦，都叫做80%重整返對隊，但至於可唔可以帶領到我曼執到盃就暫時未知，但係希望佢真係爭到一個盃啦

其實點會諗fa cup出局係好事

無錯
第一隻杯對sob真係好撚重要

揸住而家既鋒線真係好難有杯捧

我都話轉個角度諗姐咁你出咗局，咪可以專注返聯賽同埋歐霸，費事到時又兩頭唔到岸啦任何杯賽有得爭梗係爭啦，咁隊波唔爭氣出咗局冇辦法，咁凡事都有好有壞嘅啫

卡叔開始傷多過踢, 份人工咁貴木狗唔似會續

今季點都要執件中鋒+右翼

未來曼

又屌唔輪換
但其實有冇諗過班後備兵同正選，實力上有分野
有時唔知點換
後備除左馬達之外（但馬達都老）
有邊個係可以打足全場又比到信心人
同sob可能換左一兩個，但輸
D人就屌佢唔山邊個邊個，衰貪心

辛祖 Haaland

馬達去咗邊好耐無見過佢

傷,

不過冇傷都係85+ 先換入黎

之前都好多人話放棄杯賽
我唔明個d人諗咩

點都要搵定plan b

翼位主攻都係sancho, 睇下多仔減唔減價, 今朝仲睇到傳緊50m買neto(太陽報source)

下欄plan b係咩

其實綠木打遠打正中真係差咩
係身型姐，意識算係咁

咁可能佢哋想隊波專注返聯賽囉，有得爭梗係唔好放棄啦，第一隻杯對蘇sir來講意義好大㗎，依家唯有睇吓蘇sir可唔可以帶領到我哋贏霸氣盃

其實究竟點先解決到防守死球既問題？
因為防守球員問題，所以要買人去解決？
因為防守教練太廢，所以教練要換人？
因為防守戰術有問題，所以要換戰術？

定係有其他問題？

今年歐霸算好踢 唔使對住西維爾 有D似摩拎歐霸個年

唔係差嘅, 不過佢唔係朗隊, 唔好諗佢可以完全carry條前線

而且卡叔走人, 點都要搵返件中鋒

其實依隊人腳想爭冠真係痴人說夢
就算排所謂勝利十一人大把位都甩皮甩骨
一輪換就更加死

Fred真係要拍mctom先有用，佢自己一個逗住中場好危險，我寧願擺Matic打防中佢負責標波好過

訓左冇睇 琴晚應該都係閪波？

FRED同MATIC 送左兩球俾對面 前面無威脅 中場唔夠人踢

呢球睇到屌哂鬼

其實係fred+mctom=一個頂級防中既防守
好似kante呢d頂級攔截型中場 洗撚出個mctom幫
可以出個佐真奴舒服分波

但長遠黎講，mctom應該可以進步到自己踢單防中拍普都有貨交
Fred會變到有d雞肋

唔係好關戰術事，fred 應該真係好攰先會咁
有時狀態唔fit 腳頭重，慢一步就係慢一步

到麥湯進化到可以單踢防中，費特都應該差唔多到咗要返薩克達或者返巴西既年紀

Fred宜家都可以返

未至於要即躝
大戰有佢既作用
定位可以似以前既黑碧

乜咁快費特又要躝

好冇信心咁 仲要就岩右腳 求其斬上去都得

教練＆戰術問題 進攻同防守都係

又唔係冇高佬

Good bye and thank you

年年都話好事 真係笑死人 廢就要認啦 而家呢對曼穩聯賽冠軍？有力爭歐聯？唔爭杯仔爭咩

唔好期望咁多啦，見到個陣容知咩料啦
講真，後備有邊個係比到信心大家

落order 搵人幫佢分波啦 已經好好多

足總杯出局，未嘗唔係好事，可以專注歐霸聯賽
歐霸出局，未嘗唔係好事，可以專注聯賽前四

前四都無鳩埋，未嘗唔係好事，可以專注轉會窗

贏波唔好計啦 大把贏波都西

講真如果你係想行攬炒路線既
冇前4係好事黎

岩呀
出晒局聯賽成績都唔會有顯著影響

決賽都入唔倒咪唔想輸決賽比人笑

出Fred一定要拍mctom

Mctom控傳都唔係好
佢呢家都只係靠逼搶遠射交功課
如果要踢單防，咁真係幾長遠，起碼2-3年
到時普般未跌watt再算

Not the result we want

聽咗好多次

講真 你有睇呢幾場關有無人幫佢分波 關戰術撚事咩
你order佢一搶到波就傳俾隊友 唔好佔球權又點？

而家個問題係就算佢搶到個波番黎 佢連傳俾最近隊友成功率都低

唔佔球權唔係完全唔掂波 係要做好基本控傳 駁腳 唔攞波黎做
隊友搵佢駁腳佢都要做到
佢踢中場中位真係完全唔掂波隊波攻守轉換死撚左

但條撚樣連基本控傳都做唔到
下下first touch 控上膝頭就咩戰術 俾咩指示佢都死

呢幾場佢First touch個破壞力已經唔係戰術cover到

呢d賽後訪問/social media post
Rice做得仲好過佢

都係輸

唔係咁應該講咩先啱

係度就狂屌，唔係度懷念

反而麥湯帶波唔錯
傳其實都ok

佢對比起fred係ok既

Lin就算啦 唔夠班打曼聯 而家佢蜜月期 17/18個季佢都唔差 但呢兩三季證明到佢唔夠班

fifa career 舊人一定買rojo

而家隊隊都識弱點攻擊Fred
佢一掂波就圍佢 實搶得番個波番黎
條友唔係控甩 就控離腳修正之後對面幾個圍埋黎 佢心急9傳傳失

係時候Bench 等佢反省下自己做緊咩
好似上季咁餓一餓佢波 再出番黎踢一段好過

琴晚佢都踢到慌哂
一交失就Sorry sorry sorry

有呀 咁佢前面有咩人同佢短傳先
講咁閪多嘢 你個Garner隊森林升班未呀
T仔幫維拉升班都要比人屌全家 Garner踢護級隊就要返嚟向前傳波

mctom逗住fred
fred 逗住pogba
pogba 逗住 bruno
bruno 逗住 福

夏撚應該唔係木狗plan入面
前鋒好難搞，唯有寄望買到sancho可以幫到綠木
綠木下季坐正做前選

可惜我玩pes

原來pes有人玩

理撚得你 十幾萬鎊人工已袋

好嘅咪好似對鏝果場
佢控甩再自己搶哂再甩再搶再甩再搶........
打亂戰 搏隊友埋黎攞到波

差嘅就係最近兩場
完全破壞哂自己隊攻勢

pes ml有青訓挽

對面勁姐

福逗住so9

Fifa都有

學NBA擺爛

外國fans都開始屌佢
一開ig top comment就屌鳩佢copt last week post

呢句唔係淨係佢寫喎綠木都同一句
而且次次成隊大家都係寫差唔多 80m真係原罪

佢都有3次靚助攻比前球會架

同埋FA cup八強，仲補兩場就決賽啦
八強出局我真係講唔出係好事

到而家都係唔明留力做乜尻

FA Cup Game 4
Away v. Leicester City (L 1:3)

- 近15場第一次輸波, 但蘇sir 1.90分竟然高過0:0和水晶宮個場閪波 (1.63)
- dean 今場之前10場夾埋先失得3球, 尋日幾球都非戰之罪
- Telles 連續兩場正選都唔合格, 新球員光環開始消失
- 三中場Fred 馬迪同VDB 表現慘不忍睹, 平均得2.65分
- Fred 1.05分係開季以來最低, Median 係0分 (1:6熱個場佢都有1.88分)
- 馬迪2.65分係開季以來第二低
- VDB 4.23分係開季以來正選最低
- 馬近12場有8場係拎4分以下, 好撚癲
- Team Performance 同Final Result 都係輸俾錫菲聯以來嘅新低

又唔會話好雞肋
始終多線發展就要夠人先得
開季我地中前場明明好多人(好似), 而家咪又係傷哂

not the result we want明明般奴都寫過，剩係捉住麥龜嚟屌

最慘Fred係進攻上真係冇乜建樹
Mctom都叫識入波，有射門

80m舉手投足都係箭靶

康文署低級錯誤 龍門高度不一 兩女子足球賽延期

唔出聲又話啞仔無能力做隊長，出聲話踢得唔好下次再努力又話copy and paste

唔通要好似摩佬咁賴賴四先啱咩

賴埋隊友tim
反擊cup 後原來關隊友事

vdb 係叫雞叫中你老母，生咗你隻弱智仔出黎？
尋晚踢到閪咁，都唔知你仲撐乜柒

有啲新意都得掛
查理史葛有誠意過佢

Cup完左邊，向前自己推都大把位再交啦

唔講以為90分鐘贏緊一粒

我今季都玩番PES, 畫面順暢好多

Lin其實由上季季尾對李城復出，到之後嘅歐霸盃，熱身賽，盃賽其實都踢得唔差，同VDB 都夾得幾好，如果佢冇外借前排傷兵潮佢應該有得出啦

不嬲屌開嗰個就屌嗰個

鬼叫你係隊長
幫全隊食晒

嚟嚟去去都係認衰之後話會再努力

仲有可以有咩新意，一講錯又百屌

wanted*

隊長個樣生得蠢啲就俾人欺凌, 見般奴惡鐵票多就唔敢屌

冇架 同番工一樣啫 拎住十鳩幾廿萬鎊hea做 又唔會俾人炒

因為
雖然無買錯
但有買貴

睇黎好多人都會掛住我

上場贏波就leading，今場豬波就唔leading

飯係訪問
龜當俾口供

點解有咁多人攞十分

鄰居買60m就夠, 水魚曼係咁上下

反擊附近無隊友
無信心向前長傳
比你揀回傳定求其向前比個波人？
不過你弱智嘅應該手腳協調都未識點會識揀

麥佳亞近排踢得唔錯 輸一場就狂屌佢
Fred近排球球甩 球球傳失 反而屌得冇麥佳亞咁甘

唔hea架喇, 踢足全季全勤仲想點

嫌無創意就叫木狗搵PR公司接手佢acc算啦

啲人已經接受左佢每場犯錯就算搞到球隊失波都表示意料之內

失嗰球麥龜唯一責任就係信錯fred

嗰球地波根本好簡單一接一傳, 條友控到咁撚樣再回傳

如果佢拍返住普巴 有波就比返佢有無得諗

fred水貨嚟 大家已經接受咗個事實 屌都廢事

過說當初列古朗同Telles 之間揀，列古朗而家係熱勁到做哂左路主力

telles 就仲係膠下膠下咁

result畀10分個啲係咪爆閘狗

有名你叫抬價聯

古朗黎到咪又會坐到凍shaw咁撚勁

一直都係reguilon>telles
我曼唔接受個buyback先簽唔到

熱狗賠錢炒摩狗+ bale 88+ kane 88+ reguilion buyback
睇下要幾耐先復甦

Fred bruno踢得差係攰
麥佳亞踢得差係本身垃圾

同fb盲屌普有咩分別

但佢唔止一次打緊反擊回後wor

果球先係費特控得差，再有佢唔冷靜望清楚周圍形勢就將個波當炸彈鳩回傳

如果要預埋佢會鳩傳傳俾對手既，佢隊友每次傳波俾費特要諗多媒多野

馬低都好正啦，廢鋒

要請V92出山屌醒佢

正常*

🚨 OFFICIAL: Sky Sports will broadcast the #BarclaysFAWSL matches from next season, in which ManUtdWomen play.

集集都有人咁講，終於呢集畀人伏到

PES出廣告d畫面都唔流暢
點買得落手

完全係費特問題啦
傳個簡單地波都要預佢控得差又交炸彈咩

其實呢幾場兩個中堅算係咁

佢呢球之前已經派咗幾球膠喇
平時俾就冇問題，尋日眼見佢慌失失真係唔應該俾佢，又唔係冇其他選擇

有人比10分Fred

聯賽杯俾哥狗456, 跌出前四

等levy杯又捧唔到, son kane又嗌走

咁鐘意幫人養仔丫拿

唔通成場唔預fred踢咩
我意思 龜係有其他選擇 但呢球一定係fred孭哂飛啦

呢樣真, 佢做隊長呢啲嘢要睇到

同打籃波一樣, hot hand咪長俾長有囉, 見佢咁濕滯儘量少叫佢做risky嘢

啲學費越交越貴

所以一切責任全屬費達

今場要屌都唔會係佢2個喇
最撚搞笑失第1粒嗰時有人屌埋dean
純粹為屌而屌

起碼俾幾分鐘佢settle 先啦，之後俾幾腳簡單波佢搓番順個人先

單睇呢球fred at least 有9成責任，但未來對隊波好嘅話，麥龜要諗多步先傳會好d，唔係跟足pattern 傳就一定最好

daddy最後機會就係場聯賽盃決賽
輸鳩埋levy要籌旗先有錢炒佢
趁機搶kane有冇得諗

呢個so9都有責任
上半場已經見到既問題jm9到84分鐘先換走個發緊夢既球員

其實vdb冇左信心雪到硬 我好鍾意佢都咁話
打得好差 做唔到十號應該做嘅野

睇你鍾意玩咩MODE, 我自己追求畫面同流暢度
當然玩左幾年FIFA無啦啦要自己DL PATCH入番D波衫係幾ON9

一般，間唔中都會出現推甩腳，之後要飛鏟

fred完全無態, 半場應該先拎麥湯換fred

硬係要等埋一齊先換

就係畫面都好撚趕客

其實呢場馬都算有跑位 有回防
但想佢做多啲

公道d 講fred但球 隊長都有部份責任
明知Fred比人逼緊 自己又冇人逼
傳過去做乜鳩

好耐無睇過

Fifa=iPhone
Pes=An9

bruno 都唔傳波比占

佢推得生個波
有時比人圍大大步就帶走左

正確嚟講佢唔係一個打緊10號位既人/做既嘢
佢以家似係1個箍唔到波既假9
利申: 唔好攞ajax嗰時嚟對比

你職業球員一控一傳都做唔到仲踢咩波

上年ddg
今年dean
今場fred

係咪都係佳仔派牌？

麥湯呢d波比起上季明顯係進步咗

我兩隻都玩過覺得PES好D
都係個人喜好問題

又唔係高波 出面街場傳埋啲濕鳩高波 都屌鬼啦

fred條撚樣終於攞番應有分數
上場已經係屎一樣都有5.幾分

check左原來真係3球都佳仔傳

呢球費達一定有責任係輸佢架啦冇得賴
龜咁多選擇最後揀傳比佢又係另一個責任

無買錯

有冇畫面黎睇下

冇記錯係Fred 向後現位要波

ddg

dean

fred

第一球睇住比人屌關龜咩事

公道d ddg個下唔關隊長事

無話有責任, 純粹話3球都咁岩係佢傳比個戰犯

第一球ddg自己柒啦

咁隊長應該要有大局觀多d

正常fred係要即刻分兩邊閘破逼搶 麥湯入黎都係咁踢

特廢係主動跑去起要波幫手, 可惜技術太柒
其實特廢如果即彈俾Telles 都好容易, 左腳第一時間一印實交到

Ajax佢打咩位而家完全冇佢嘅位移

Call得波應該有信心諗好哂點處理
我睇住fred舉哂手要波呢到都仲要屌龜

呢度80m係原罪

fifa個版權重係贏晒
除非係蛆迷or羅馬迷啦

隊長見到對面有鬼都照比 Fred冇後眼 比人一逼咪唔夠力
Fred最大責任 個隊長唔係冇責任

理論咁教唔代表落場唔變得

留意番特廢控佳仔呢球普通地波, 都控到彈高左少少離身

比人逼搶緊點會唔知冇人跟
呢啲返後要波冇人會控
一定係睇定人之後一腳就傳 呢啲般奴做得最多

咁fred而家變左咁點

其實兩樣嘢唔係對立, fred點都係最大責任

麥龜最多係話大局觀唔夠, 今場費特踢到咁都仲傳俾佢

同樣道理可以用落蘇蛇度, 見到佢唔掂半場就好換麥湯

你都識講係bruno 而家個個係fred

就係咁

dean個球都唔係好關啦
反而輸畀錫個場第2球咁短回畀ddg搞到清唔走個下責任重大過呢兩球

尋日迷蘇話唔關蘇事 明明排咩陣換咩人都係蘇決定 唔關佢事關邊個事

Dean個球印象唔係好關龜事 係dean自己傳錯人
咁後場build up上去唔係龜傳就冰傳架啦

堂堂巴西人d 球感仲衰過英人

好似上兩場妓個球咁 又係自己call波自己柒

理論教你龜哥比fred要分兩邊破逼搶姐
落到場都要睇埋球員狀態黎變啦
更何況唔係冇其他球員選擇

fred呢球係錯哂架啦
係講緊成個buildup龜果part係可以再做好啲

對錫狗嗰球Dean第一時間清走就冇事 但對面逼到咁緊仲回俾龍龜點都有小小責任

諗起xhaka對burnley

咁係既 龜平時咁鍾意派路長傳 一野比awb仲好

果球又係龜可以比第2個最後交比dean

433踢個中場中
但係會同以家咁樣周時會見到佢喺人哋禁區嗰度

yes
根本就唔係幫fred平反話唔關佢事
呢球咁多選擇4個係中路逼緊
唔比awb都有at比啦

用返平時邏輯差唔多, 贏波般奴carry, 輸波就蘇蛇

肥梳就自己勁, 費達就係蘇蛇出

其實一直贏輸都係蘇蛇攬哂上身, 好唔好都係關佢事

唔關xx事就黎變金句

原來狗會賠率雙曼係歐聯歐霸大熱

鄰居今年真係有機四冠王

唔係喎
前排聽得最多係講 落到場係球員問題,關so9咩事

球員狀態有起伏/有犯錯唔完全關蘇蛇事 但佢見到個球員踢得差仲唔換人繼續儲印花咪關佢事

點會唔關, 最多咪叫傷哂無人用

而家起碼蘇蛇會攬上身認衰, 以前摩佬條廢老周圍搵嘢賴好難頂

#mufc’s left backs created four of their six chances against Leicester.

Alex Telles [2] and Luke Shaw [2]. Mason Greenwood created the other two. [@Squawka]

禽日半場點都要換fred,

中場搶輸哂, 普巴幾次俾人圍都無人幫到手

英超99.9%
聯賽盃90%
足總盃 過到軌都90%
係歐聯最難

今次有多啲睇頭

搵telles 打左翼會唔會仲好過馬

似普巴未踢到全場 以so蛇性格冇可能換走普巴

估唔到歐聯仲熱過拜狗

蘇蛇幾時先可以成才

佢一早講咗普巴踢唔足, 聯賽仲要爭前四

無謂為咗場杯仔八強咁樣搏

尋晚有人話教練勁嘅話出班後備都會贏
想問番佢點睇今季猁

Ok wor
不過加埋TeamViewer再講

其實我都想睇下咁出 telles上落都偏慢 比佢集中進攻 梳幫手執下屎又幫下中堅

好過之前啲紋大大隻

想佢拿拿聲執隻杯仔開齋, 補貼下啲學費, 咁樣就多啲時間繼續執隊波

呢d 表現真係完全叫雪到硬, 波都唔識踢咁款
唉

佢地睇到鄰居出後備都贏, 又唔諗下鄰居後備砌b隊都夠爭前四

佢冇盃仔捧遲早鬼佬都反埋佢

32條友排3隊都仲得

佢唯一好係唔會有更衣室問題
重用後生仔令隊波可以持續發展個方向都好正確
不過就變咗未來曼

有班鬼佬叫左so9 out好耐啦
係前排踢得好咗冇叫得咁大聲咋嘛

The TeamViewer stock dropped as much as 16% amid concerns around the cost of the new shirt sponsorship deal with Manchester United. TeamViewer announced the deal and revised its 2021 adjusted Ebitda margin guidance range to 49% to 51% of billings. Last month, the firm had predicted 55% to 57%.

剩係蘇蛇呢兩季買人清人表現, 都夠佢留多兩季執陣容啦

前期剩落冗員咁多, 仲要武肺搞到收水買唔到人

望住條前場點柒都仲要出馬仔, 同之前出lin p一撚樣

隊中差個堅尼 里奧呢類可以壓得住成隊波iconic球員囉
以家一出事就騰晒雞
般都仲差dd，太急進

Agger 只要keep到前4 我都寧願俾多一兩季佢執

都市傳說好似係前4買唔到人，歐霸先得

🚨 Man City representatives spoke to Manchester United target Erling Haaland’s father, Alfie, a couple of weeks ago. Other English clubs believe he is destined for the Etihad, while Spanish sources are adamant Real Madrid have a very good chance #mufc #mujournal

[@SamLee]

啲續約咁開心， 個個都高薪又點會有問題，睇下隻鍾斯

蘇b 係應付唔到多線既領隊黎，但教得曼聯就要隻隻杯都爭，走都係遲早問題

前鋒防中一定要

📝 — Leicester's Youri Tielemans could have been a Manchester United player in summer 2019. There was a conversation with his agent. But he did not wish to wait for United to make a decision and signed for Leicester in a £40m deal instead #mufc #mujournal

[@lauriewhitwell]

📝 — Newcastle are eyeing a move for young Accrington Stanley goalkeeper Toby Savin, 19, who is 6'4" tall. Manchester United scouts are also keeping an eye on Savin, many keepers have tipped him to be a top prospect #mufc #mujournal

[@reluctantnicko]

又acout龍

唔會 你諗多咗

而家講緊條龍骨都未砌得掂仲想講爭冠

becoming less & less

預告兵工廠大換血 阿迪達：前所未有

換你老母咩，高安基肯放水先算啦

冇ndidi瘋狂掃蕩，佢就算嚟到應該都唔會識踢

佢棄用嗰堆一件都執唔落

都唔好講市場上好似無乜貨揀

蝗狗2件養子o係熱同阿打得唔錯

老野玩pes

但佢地好叻傾分期 分到好長

啲二三線球隊咪會肯咁分期囉

摩佬嗰時唔高薪咩

pepe條數分5年都肯, 多狗呢啲點會肯

唔識英文

曼迷淫賤陣一定係433nididi呢啲大肉腸掃波 心術不正+普巴打左右中場

普巴90m

上年買咗夏蘭特嘅話會唔會有得同曼城爭英超

可惜ndidi都係啱啱傷完
我曼唔會有plan b

英超唔知，起碼歐聯未出局先

諗起有啲球迷嘅幫人養仔論真係有啲好笑
咁當年丙朗又叫唔叫幫人養仔

A米嗰件，上次A米佢兩場都踢得幾好

買左夏蘭未必有般奴

有冇睇體嘢？有個主持話佢平時意甲唔識交波

C朗梗係唔算，佢係曼6年
而家夏蘭係多仔年半就走

冇睇，淨係有睇上次歐霸嗰兩回合佢踢得唔差，防守都交到功課下

最衰無啦啦係冬窗放人 夏窗嘅話真係買嚟都無妨

我信體嘢主持多D，佢本身A米 fans 黎
雖然我都覺佢對我曼個兩場ok

但我覺得even養仔其實都係抵諗
最差用release clause放都執5000萬歐元 而家仲要話幾間都想用過億搶 攞住呢筆錢真係揼返條龍骨都好呀
下下諗住年年買一兩件到時可能又到心術不正佬老要再買人，咁只會沒完沒了

上年我地都係大熱

年年打歐霸我地都大熱架
摩狗果年, v92 果年

係

唔差都要買隻正選啦下話，佢今季入幾多球

但前幾年玩FIFA喎

橙無人理

沙加遠射勁過Fred

啲垃圾page針住龜每一舉一動make noise都明，有睇開波既曼迷都要針住龜真係戇鳩鳩

短期內睇就好，但係開咗個先例會好煩，到時買人續約個個都要加

無咗佢教人咩叫足球
我怕足球會被世人遺忘

長遠睇都係佢拍龜，b仔傷下踢下唔係辦法

我地10個9個都買貴

第10個係般奴，近年最靚買人

龜一舉一動連ig出個post都會屌，推波上半場又係有問題，總之佢就係原罪，完全唔係以波論波

今季龜表現係隊中top 3好

曼區屌龜=fb屌普
都係鳩屌

硬係要針住最貴嗰件嚟咬

諗諗下如果120m接sancho，應該頂咗車狗做德甲水貨冠軍

長傳成功61%又無問題，比到長做咩要比個短？

佢唔傷 場場都踢足 已經好勁 班中堅係得佢同冰人 可以KEEP到長期踢 其他做文員多過踢

你邊位
行開啲啦 屌你老母

唔係話唔比屌，但屌到九唔搭八，印象流/純粹針球員所以做乜都錯有咩意思，長傳比到又話寧願佢比短，推到波上前半場又話寧願佢大腳清

Lin真係俾人underrated 得好緊要

1) bruno
2) shaw
3) lin (外借西咸)

麥龜最多第4

80M又唔係佢收
你話龜人工300K都可以屌吓

可以屌普巴唔值300K
但好似fb咁鳩屌普 對ac入波又屌 傷又屌 咁就戇鳩

推波上前場亂交咪係問題
佢好多時可以輕輕鬆鬆交俾shaw
硬係hold住然後交醫院波

係前場之後傳波決定同質素係可以做好啲，但能夠唔搞咁多野推到上前呢樣野係無問題。

推到上前係佢能力 上到去冇隊友有空位畀
可以話佢冇大局觀 / 亦都可以話隊友唔現位畀佢傳安全波

但依球傳畀fred都有得屌龜甘撚過屌fred?
fred依球輕鬆控低分邊好撚基本(可以拉空個位畀vdb)
fred做得唔好又要屌龜咪鳩屌囉

喺sporting買牙朗有buyback咩

兩個禮拜無波睇即係無得狗咬狗
懷念

B就賣啦 攞返筆錢幫補下買人好過 佢年年都傷起碼差唔多半個賽季

你求up下Lin都會有架啦

蘇蛇有form

Awb first touch咪又係睇彩數

Ok 星期六玩吓

今季有無人買左班馬波衫

龜長傳係唔錯
但真係唔好下下都放長啦

呢兩星期可以由波台變波波台

follow左佢好耐
勁撚大

同埋可以係曼聯中場廢比唔到壓力佢

身價問題高身價就預咗大家對佢期望高, 達唔到咪比人屌

佢個格真係唔適合做隊長。有爭執好少會出頭，場上又刺激唔到隊波個鬥心。

話就話般好燥，但班人唔屌真係唔郁。

麥龜英人英超爭四對手價80M
Fred巴西人非頂級聯賽50M
大家對fred寬容過麥龜好多

印左咩
有無著出街

Fred 一開始睇球王片已經無咩期望

麥龜Fred普巴呢啲全部表現唔及身價, 所以我一定屌佢哋屌得甘啲

事出必有因

最貴係普巴喎

其實中場都要買人 出親馬迪場波都閪閪地 費特就大戰先有用 即係得返普巴 同麥湯兩個 加上普巴近年開始多傷 全季咁多比賽完全唔夠中場用

而家咪仲閪，張張25萬鎊約好似馬狗咁食撚咗屎想放都無人理

貴但唔掂已經抵屌喇

我結果論遮
事實上呀朗大爆發時期係曬皇度
8000萬4個歐聯呀大佬

咁唔叫幫人養仔
係個仔離家出走姐

佢都幫我哋攞英超三連霸同埋歐聯足總杯聯賽杯啦仲想點

福帶傷翻國家隊集訓

慘就慘在如果夏蘭最後真係走去鄰居真係預備定英超數目比人爬頭都得啦

J左好耐

板凳唔深呢個問題其實咁多年都無解決過

咩都賴哂人做乜

不如你話屌曼聯=反獌大聯盟

有咩慘唔慘
人哋留得住球星又吸引到人
俾人爬頭係遲早嘅事啦

單講錢
已經鬥唔贏人 鄰居無限金錢
我地買人邊會肯咁闊佬

one zero zero one

佢哋計埋今年先得7次咋喎

保特屌fred

同fb 啲道德撚一樣
屌球員屌so9=反曼
愛曼聯要讚美佢地

買咗夏蘭5年無憂啦，我初頭都以為爭好多架，點知隔離3年兩個咁攞容乜易

曼聯英超冠軍13次
你估差好遠?

當然呢2個係更好選擇
但比Fred都無咩錯
係Fred 自己無視野 傳得衰
輪責任一定95%輸佢

車狗個陣容搵翻依家杜曹呢啲正路啲嘅教練都應該可以攞翻兩三屆啦

我講頂級聯賽冠軍

我地都係13咋喎

冇7次 計埋今年5次姐

軌班球員兩年內唔反杜曹先算啦

你上面講緊英超數目
你一野飛到去聯賽冠軍

我哋係柒在無件可以高價賣返出去
最多都係好似盧卡古咁打和走
更多嘅係好似馬達 馬迪呢啲打到無曬轉會價值

同埋講transfer expenditure同佢哋呢10年只係爭2億鎊

996

講緊盲反果啲姐

999

1000